點解買六合彩用技術分析 會俾人笑？

一撚樣渣喎

贏唔到錢咪比人笑囉
理得你乜鳩基本分析技術分析
贏唔到錢既話咪又係垃圾

技術分析顯示
電腦飛會易中啲/中多啲

用基本面會好D

我記得以前睇過編野話香港有個教數既大學教授，成team 人用stat 黎研究六合彩，買左差唔多十年，嬴過1次2獎，最後既結論係六合彩要嬴係靠.......

運氣。

首先 你依家買到 六合彩 先可以討論...
依家開都唔開 技術個屁咩

首先你要認同六合彩係有人為因素,咁先可以用技術分析

技術分析無問題
但你贏唔贏到錢先？

贏唔到就唔該收皮

自己上網search 啦

六合彩其實一早俾人破解左啦

咁地心引力呢？

破解咩

問題係點解大部分人係股票用技術分析覺得好合理

其實一樣咁on9
睇以往歷史走勢去推測市場上投資者對將來嘅反應
不過對股市有影響力嘅唔係老散而係大戶
咁易俾你估到就唔係食神啦 個個麵發達贏大戶
有大戶內幕消息就真係技術分析啦

六合彩點技術分析?10日線穿50日線?

[]獨家]六合彩技術分析

甘拜下風Orz